點解荃灣多咗咁多k型人乞食無人拉

地鐵站過力生個邊
好嘔心 好似大陸咁

選擇性執法

支那乞衣嚟
佢哋人工分分鐘高過打工
幾舊水一曰

真係痴撚線 佢地點落到黎香港

專才計劃

報警唔會理 可以同地鐵職員講 近會趕一趕 但都冇野做到
btw 成日見30幾嘅女人比錢佢地 有啲仲要叫個仔比

香港警察唔喺做呢啲嘢架，佢地只拉普通市民咋。

應該問點解仲有咁多𢦀鳩畀錢

唔洗你教

中環都好撚多
D on9 OL好撚鐘意比錢佢地

有無其他地區都見到呢d支那k形人

高等白人同 口吐蝗音 不嬲大哂

做臭雞平時做得虧心事多 想懶係好心施捨下佢地咁囉

叫垃圾食環得唔得？

以為你講天橋叫人買樓班仆街

地產狗同乞衣冇分別

他們是經港豬噢大橋來的旅客

條長天橋啲十字路口位一定有
重要趴到出一出
阻咗半條路
驚死你睇佢唔到

相

老尖仲多，個個都係變型金剛

趕走左件 人地有車揸嫁